做生意蝕錢竟然要業主減租或免租真on9

賺錢唔見你地話叫業主加租

唔使你叫業豬都會加租啦on99

蝕錢可以叫政府補貼，業主減租，平時又可以拎資助

不要忘記

16歲少女被輪姦懷孕

業主會唔會又叫銀行收平d息

啱啱先開始蝕

成個logic
根本就係d腦細係呢個時候叫d員工減人工共渡時艱
但係好景果陣
又唔見佢加人工同d員工共享成果喎
呢個情況
中小企最常見

香港班業主真係要加租
好多商場要分紅

肌票輸咗可唔可以叫港交所回水

共渡時艱又係
蝕錢就叫你減人工，起碼有份工先
賺錢賺到笑又話啱啱先賺